王毅批評美國打壓中國企業

外長王毅與美國國務卿蓬佩奧通電話。

王毅指，美方近期在多個方面的言行損害中方利益，包括通過政治手段，打壓中國企業的正常經營，中方對此堅決反對，敦促美方不要走得太遠，應當盡快改弦更張，避免中美關係進一步受損。

王毅重申，中方一貫主張並願意通過談判磋商，解決經貿分歧，但談判應該是平等，在任何談判中，中方必須維護國家的正當利益，捍衛國際關係基本準則。

王毅和蓬佩奧在通話中亦談到台灣問題。王毅敦促美方恪守一個中國原則，和中美三個聯合公報，慎重處理涉台問題。

屌啦星
又話不怕打

中國發動口水戰反制美帝貿易戰

人地壓你，仲成隻狗咁乞人要貨？咪唔好運貨去美國囉

擺明架啦, 吹咩
還拖丫笨, 死剩把口

Google fb wiki...對等？

哇 咁你吔打壓外企又點計先

有乜理由挑白人機, 你唔記得左二戰佢地點樣收日本皮

打Apple囉咁叻叻豬

支那又干預人地內政

你班垃圾係世界各地偷人技術都未撚屌你啦

偷完人技術再話人地打壓你/告你

知唔知醜架？

欺 妄想？

打得好

繼續吹

吹呀，终於有人治到佢

有張相就係咁講

真係好憎支那佬講野擺係個死人款 無料扮四條
出事就死狗

美企被封殺

合作被偷技術條數點計

即係自己封鎖哂fb google 就唔叫打壓？

淨係得王偽講嘢？
想知蓬佩奧講咩多啲

敗走既垃圾
唔再做影印尋？